大公報記者又出動

仆街共狗記者又偷影人頭，著住記者背心，但聲稱自己係first aid

推

推爆佢

柯士甸入閘位 快啲黎圍佢唔好俾佢走
唔好俾黑警護走佢

後面唔好影，影到自己人

圍緊
條撚樣一開始問佢拎記者證死都唔肯show
又話自己first aid 社工 乜柒都有
鬼鬼祟祟咁撚樣

都唔同樣

有張正面

一開始捉到個星島記者係度影相
之後俾幾個中年人圍
後尾佢del左相同show記者證

一轉個身呢條撚樣又係度影
咁中年人們就去問佢啦
結果佢一路後退一路偷偷地搞部相機
問佢野又唔撚答
結果越黎越多人圍佢
叫佢拔卡又死都唔肯
話自己係first aid又唔肯show pass
結果有人頂唔順想打鳩佢（有人㩒住佢地）
後尾真記者黎到同條撚屌打電話叫人
佢真係first aid黎
屌你老母你一開始show pass咪無野囉